<resources>
    <string name="app_name_translatable" translatable="true">Saya Kaya</string>
    <string name="info_button">Info</string>
    <string name="back_button">Kembali</string>
    <string name="source_code_button">Kode Sumber</string>
    <string name="website_button">Situs Web</string>

    <!--  Manifesto  -->
    <string name="iar_manifesto">Saya kaya\nSaya sangat sehat sentosa \u0026 sukses\nSaya layak\nSaya bahagia</string>
    <string name="iar_congratulations">Terima kasih atas pembelian Anda. Anda telah membuka semua fitur premium untuk <b>SEMUA APLIKASI PERKEDEL</b>. Selamat!\nMohon untuk tetap menjaga instalasi software ini agar fitur premium tetap aktif.</string>
    <string name="iar_disclaimer">Disclaimer:</string>
    <string name="iar_disclaimer_long">Software ini dibuat dengan tujuan parodi. Apapun bentuk produk softwarenya baik itu: sungguhan, palsu, atau usang; adalah kebetulan belaka dan di-buat2.\n\nPembuatan produk ini tunduk terhadap tindakan satir, jadi tidak membenarkan ataupun menyinggung hal2 berupapencemaran nama baik, ejekan, ataupun eksposisi apapun itu (bahkan apabila terdapat beberapa string yang tertulis demikian).\n\n</string>

    <!--  Install Reaction  -->
    <string name="installed_from">Terinstall dari</string>
    <string name="install_reaction_unknown">Loh loh loh, Saya tidak bisa melihat tempat Anda menginstall aplikasi ini..</string>
    <string name="install_reaction_fdroid">F-droid? Oh ya, tapi kan..</string>
    <string name="install_reaction_manually">Anda mendownload APKnya langsung!? Tapi kan..</string>
    <string name="install_reaction_google_play">Makasih buat pembeliannya yeay!! ... Eh beneran nih? Kan, maksudnya kamu bisa juga langsung..</string>

    <!--  Nah who cares  -->
    <string name="nah_who_cares">Au ah siapa yg peduli sih?</string>
    <string name="nah_who_cares_unknown">Kami masih sama. Tak ada yang berubah, cuman kita ya kekurangan duit jadi.., cara dukungan lain dihargai sih.</string>
    <string name="nah_who_cares_fdroid">Gpp sih.., cuman kita ya kekurangan duit jadi.., cara dukungan lain dihargai sih.</string>
    <string name="nah_who_cares_manually">Tapi seriusan, kita ya kekurangan duit jadi.., cara dukungan lain dihargai sih.</string>
    <string name="nah_who_cares_google_play">Tapi seriusan, kita lagi emang kehabisan duit (pls jangan refund ini beneran kok). Dan ya.. Anda tetap bisa download lagi manual dari Kode Sumber kami, dan masih bisa jalan asal Anda tau.. yeah.\nJuga ya.. root cheat (atur install source ke market) atau apalah gitu eya.. Duit saya benar2 habis. Tolong kasih saya duit thancc.</string>
</resources>